點解日本人美國人炒樓就無問題，香港人炒樓就罪大惡極？

香港全世界人口密度最高，貴係正常個喎，等於紐約東京啲樓夠貴啦，佢哋啲城市人口密度仲低過香港咁多都仲咁貴咪仲無良心，點解係要針對香港？

你手持幾多層樓？

會唔會係因為香港房屋劏房貴租問題相比起嚟太嚴重？

有人話冇問題咩？

垃圾 全部炒樓既都係垃圾屌你老母

有

邊個，攞出嚟bin c 當年日本仔有份搞到美國樓市泡沫爆破

如果而家嘅話好多都係支那人炒起嘅，當地人係認為成為社會問題嘅

人地係炒商業區市中心 既樓，來想平可以買郊區，香港新界樓都炒，唔通個個搬去南丫島咩

南丫島都冇咁平

都唔知香港有乜好自豪 好多人住的屋連家畜住的地方都大唔過 遲啲樓價再高多幾倍個時真係訓街都冇地方俾你地訓呀

業主 : 香港最美是樓價

所以十幾年前爆咗

yup.

道理好簡單
佢地炒貴樓 係炒貴旺區 市中心果D樓
買唔起 可以選擇遠D既樓
但香港個問題係整體樓價被炒起

都仲未講買完樓
仲要比地產商長期吸血 管理費你估平架
想換個管理公司
sor9ry 地產商一定夠業權永續管理權

香港獨立台灣獨立跟我大陸底層人沒有半毛錢關係人家覺得獨立過的好就讓人家獨立 只是求求那些中共的既得利益者們別來代表我們底層人民整天討伐那個又討伐這個的你們還有很多社會矛盾要掩蓋還有很多GDP需要從底層人民壓榨出來